擔心吓60萬人資料先啦.一定要俾國際知今日發生咩事

唔好話咩內鬼
60萬人投邊個, 咩身份
全部得到哂

得ID 4 digit + 簽發日期 + 出生日
仲要加密左做亂碼
你拎到又做到d乜呀

捉到五毛
blocked.

最好係5毛啦屌你老母

你信?
選票結局夠係機密..
今日呢?

民主黨 賣香港

你都on撚鳩
一睇就知你無撚用過個system投票

QR code 加ID card 括號前4隻字
仲有簽發日期

你住址證明仲有你個名

呢D資料唔撚夠? 你仲要屈咩毛啊?

你知唔知星島係咩背景啊屌你老母

你有冇去過投初選？

佢都冇keep你residential address嘅record

只係for verification 究竟你有冇去投票？

一睇就知到你係藍絲賤種想帶風向 散播恐懼

不過太低質

又一睇就知藍絲賤種
你起底睇我d post先

住址證明只係要確認你選民身份已經夠用啦

地址選民登記一早俾咗政府啦

ID card 全部都係用黎確認屬於選民身份

係咪可以確保所有嘢仲係機密冇外洩

係我唔記得咗初選qr code 最後capture出黎
等佢自毀
自膠

不過資料到底有冇save低我仲係好有保留.

我唔再覆呢個POST

喺會員 鼠B 個POST到集中討論

洩咩漏個人資料

你係咪唔明我講咩

不如你講吓你投票果陣嘅flow係點

如果你有投嘅話

佢仲以為比左個住址證明人 但明明就咁show一show

垃圾post